![TBZ Logo](../../x_gitressourcen/tbz_logo.png)

---

# Auftrag: JSON Steckbrief

In dieser Übung geht es darum, dass sie JSON Daten erstellen können. Dazu verwenden sie die Inputs zu den Steckbriefen vom ersten Tag.

#### Aufgaben

- Nehmen sie die Erkenntnisse des ersten Tages (mit dem Steckbrief) und bringen sie mögliche Steckbrief-Daten in ein JSON-Format. 
- Stellen sie sicher, dass sie alle Typen von JSON in ihrer Struktur verwenden (Listen, Objekte, Datentypen).
- Fügen sie so ca 4-5 Datensätze ein.
- Validieren sie ihre Daten mit dem [Online-Tool](https://jsonformatter.curiousconcept.com/)

#### Zeit und Form

- 30 Minuten
- Individuell

---

&copy;TBZ, 2021, Modul: m162